同一時間媾到兩條女 點揀好？

因為做左毒撚太耐 所以前排開始同兩條女傾計
傾耐左之後 發覺兩個都好鍾意
前兩日同佢地兩個表白 兩個都應承左
唔知點揀好

A 以前同學 有長腿 樣靚
性格平和同溫柔d 識好多野 不過有d悶

B 係街識 大波 起碼d 樣都靚
性格怪d同脾氣差d 不過性格同我接近d

A
B

放過A 啦

Why not both

都唔差在ff埋左擁右抱

正解
你自己脾氣都差

Why

一腳搭兩船好賤

135 A
246 B
星期日both

純粹俾個負皮樓豬

又投票

哈。。。酸

左右手都拎黎講一餐

溝好兩個唔賤？

同2個表白2個都應承 訓撚醒未呀

請善用即時起底功能

天光啦起床啦樓主

揀係處果個

B有咁差咩

酸

Feel到兩個都係

兩個都應承
咁唔係已經搭緊啦咩

都應承左囉 食晒打報告啦

緊係大波果個
有對波 咩都忍到

一王雙后

A做女朋友
B做sp

性格怪d同脾氣差d 不過性格同我接近d

樓主 性格怪脾氣差

其實你自己都識放a 個條女係a 啦
有咩好問

B果個係街點識？

兩邊都試下，睇下邊一個更好feel

夠鐘食藥

成班fd係海邊吹水飲野
見到有幾個女仔坐係度
叫佢地一齊玩
果陣好似係聖誕定除夕

媾多五個
改佢地名做Monday to Sunday

你只不過係同時做咗兩邊兵

哈 酸

皮已負

你唔配有A依類好女仔

choi g

我屌你老母係毒撚就唔會係街識到女仔啦

Why not both？

一定係b

岩岩我都搵完

終極公屋隠青ff撚黎 哈酸

隱青

洗乜酸 你連女都無
繼續做兵啦傻仔

兩個都輪流中出咪得